世上兩大ON9收費 醫院巡房費 考車租車費

巡房費 屌你老母 問你兩句野 有冇唔舒服
多謝幾百蚊 仆你個街
做完手術 確認個病人有冇頭暈唔舒服係你責任黎
就拎左黎收錢

考車租車費 依加已經多謝1800大元
屌那星
平時學車個陣就唔撚洗租車錢既
到左考試個陣無啦啦比1800蚊你完全唔知做乜鳩
R你架車用15分鐘 1800蚊 仲貴撚過總統套房
完全不明所以

如果市民繼續比呢兩樣收費存在
黎緊可能就會出現 銀行開戶口:查詢費 連登開AC:開戶費 砌機:租場費(砌機唔洗地方)

考車肥佬都可以哭喪甘耐 廢到

租車貴在保險？

租車費好似係保險費？

根本班仆街合謀定價
上堂又呃鐘
未落堂就叫你揸定去第二度
考試租車千幾蚊再加鐘錢2千幾 林寶都租到

十幾分鐘保險費1800蚊

學車根本就係比佢㩒住黎搶 屌佢老母，教車公司純利應該高撚過毒販

行政費

放個屁收番環境污染費

都唔夠就黎實施既保費徵費on9

話時話而家一堂幾錢

你都on撚9

嫌私家醫院貴咪去公立醫院囉
百幾蚊一日包你床位三餐食藥手術巡房

而家考車租車有無得揀公立呀? 屌你老母

私家醫院可以用保險claim

上網買戲飛手續費

發帖冇圖附加費

呢個係
屌佢老味我上網買已經慳撚左你啲人手
手乜撚野續費 你電腦開 server既電費?都on撚9

連登討論區高級會員年廢

如果你係叫自己開檔嘅私家醫生去私家醫院巡房緊係要收返錢

server 要電費咁去門市買又唔洗人工？
點計都係佢請人貴

個幾分鐘其實真係同佢地睇個診差唔多價錢

首先學車貴係事實，但係佢叫你就落堂揸去第度，其實仲好，等學生有更多唔同既路面情況。
除非你連自己要考個條路都搞唔掂

何不食肉糜